天后婆婆過馬路被車轆斷腳！高清慎入有影片

影片係吹水谷內
很恐怖慎入

屌你 呢d就第一個留言即刻有高清大圖

好冷靜

呀婆幾十歲人 食鹽多過你食米 有咩風浪未見過

慘..

係精神嘅

最恐怖嗰樣你就都po咗出嚟啦

屌，呢啲就有相有片仲要高清

斷腳至多咪試過兩次 好威咩

阿婆幾碎。。。

呢D糖尿腳隨時都無咩感覺

碎你老母

以前見過阿婆成隻腳板俾巴士碌到見骨

95歲

Reported

喺人哋老先攪鳩人

安安靜靜走都唔撚畀

賽跑冠軍

95歲仲要推垃圾車
政府

好慘

正常唔係失好多血咩 個人仲清醒仲要咁老

冇左感覺 現場全地肉碎

咁老頂唔頂到

屌你老母又擺圖??有病??